痴撚线 班波台狗仲有心情睇波

系人都知利记会輕鬆反cup 4球完場

都唔知有撚乜好睇

從來買波不睇波